Twitter 上面見到武漢肺炎絕密錄音

未FC 無得FC

錄音part1

Part2係comment

仆街了

滯留武漢嘅TG group:

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

是

推

我信，我真係信

每日幾千人

推啊

加速主義

屌 睇佢地個TG 好撚恐怖

武漢上到tg咩

有冇文字版

有啊 最下面嗰條link有

死左link?

確診有幾千？

聽講佢哋啲醫院直情唔幫人做測試喎，因為測咗就要計數

“唉，我大概一周前等电梯时有个人咳嗽，我好担心自己会不会染上。”

邊個

再試下

唔係呢個
Twitter果個

我聽唔撚明d捲脷蝗語，有冇人可以大概講下

開始想放風賴落地方官員度
一切唔關中央事

而家一間醫院好似得1xx支測試劑
咪每日上限確診人數+1xx
同蘇聯核爆一撚樣
個測量器上限得3.6就當係3.6咁

屌

3.6 roentgen not great not terrible

屌 呢個真

真

如果係真，真係天滅中共

再隱瞞囉中共

唔係天滅你中共，而係自我毁滅

而家開始就要帶定風向
矛頭指翻向中央

幾時起義

聽唔明佢講咩......

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

Lm

蘇聯都係自我解體

同一招玩左幾十年都仲work
中國人智力

中共不嬲唔理d普羅大眾既人命架啦

一早封城都好過而家咁

聽哂 如果係真 真係玩撚完

有冇字幕?
有D字 口音太重又毑埋一舊 聽唔明

各位可以入去 輸出革命
不過各位麻煩低調少少

一切都是黨啲領導政策

好快會燒屍封城處理

北京上海都

流浮山200刀手錄音啲frd? 😂

屌啦星 我喺台灣實習幾個月，同同事幾乎無障礙溝通到，都聽唔撚明

少林寺啲武僧落緊嚟，見到有頭髮就打

武漢開完兩中全會先封城，要圍穩

佢地又學人用tg

pish

我都係。。。好多句都唔明

先發制人呀

有冇人可以翻譯？呢度好多人唔識普通話

好心入到去咪撚講廢話
收下料咪算
想鼓動佢地反共唔係嗌口號就得
扮關心疫情慢慢輸出革命得唔得

和哥幾時出嚟

如果就咁睇件事係地方官員失職
但係拉闊啲個畫面就知係制度令到佢地咁
唔係帶個咁嘅中央點會有咁嘅地方

台妹國語好好聽
支那普通話不了

大約講武漢每日輸出三十萬人，巳經超過百萬人輸出全國同世界各地，上海會變重災區，之後到北京，廣州，深圳

估唔到台灣之後咁快到支那有亡國感

好彩你翻譯 真心聽唔明

屌 咪係囉

個病係為左消滅貧窮同人口老化先出現

死咁多廢中老就知

班人真係唔撚識嫁wo

最重點應該係part 2嗰段，佢話大概17,18號開始武漢疫情已經無法控制住 導致大量武漢人對全國甚至全世界輸出 首當其衝會係上海 佢預計上海會係重災區 其次會係廣州嗰邊...屌

聽到明少少

話黎緊上海會爆煲
每日確診幾千
話武漢輸出人口 每日30萬
之後賴落武漢市政府唔公開

其他聽唔明

啲捲脷音

大概講話其實武漢政府17號先報單野出黎
但係其實17號之前已經好大件事，瞞咗北京好撚多日
計返條數大概每日武漢有30萬人對外輸出（肯定唔止），而正路就已經有過百萬人走咗（17-23號）
而高危地區係上海、北京、廣東。

同埋宜家武漢個邊淨係計拒診人數每日已經有幾千人

屌那星

仲有深圳 即係北上廣深包晒
簡單講 佢話大城市人口流動大既必定遭殃

第一段話北京武警已經開始戒嚴，醫院已經飽和
上海如無意外之後疫情會開始失控
仲話唔係上頭有問題先出事
因為武漢本身應該12號開始封城，係武漢嘅話事人唔俾北京知道真實情況，所以搞到咁遲先開始封
依家每日確診人數有幾千人
17，18號開始有30萬人逃出武漢

好撚嬲啊

因為開緊二中全會唔比放風

佢地要處理一定處理到
封網 火燒全城
一定殺到哂

以我有限聽力大致上聽到
1. 北京有武警準備戒嚴，估計上海黎緊都會爆到好大鑊
2. 其實一月十一二號左右已經發現有問題（但唔知係咪關員問題放人走，叫人唔好怪上頭［呢到真係聽唔明白］）但一直隱瞞到一月十七十八號左右先通報
3. 單單由十七十八號計起，每日有三十萬人次由武漢輸出去其他地方，包括世界各地。以佢估計真實數字更多
4. 佢估計黎緊爆發更嚴重既地區有上海廣州等人口流動高同多人地區

簡單D講可能全世界冚包散

武漢兩中全會 所有幹部都集中感染

試劑都唔夠test,求其搵支雪條棍放入人地把口當check左

冇人整文字版?

讓領導先走是常識

佢話17 18 號武漢d 地方官應該要同上頭講
但拖到19號先講 因為已經撳唔住
下次爆發點會係上海
上海已經好多人中左肺炎 只不過無報道出嚟
之後會到深圳 同 北京 廣東省等地爆發
D 人已經周圍走啦
大概係咁

屌你囉
po條link出黎
下次唔好啦

可能係支那習行嘅棋
為左報佢老豆嘅仇

都係皇上永遠英明㗎啦
只不過係下面啲奴才辦事不力

仲有話唔可以怪中央，全部推晒去武漢啲官身上，話因為人大有會開，17號完18號先公佈。
另外話北京依家發熱門診已經接近飽和，上海冇外界諗得咁樂觀，預計一個禮拜之後大爆炸。

lol 你地入TG GROUP嚇走人

成班on99一陣洗洗下板連收風group都無埋

小弟普通話真心廢
但都試幫大把summarize 幾段錄音
(XXX 係聽唔明, 希望有巴打幫手填)

1.現在全國上下的報道都XXX (應該係話和諧左)
真實的情況比大家想像糟糕很多很多

2. 簡單來說吧北京的XX已經被感染了
北京的所有XXX已經被XXX
上海在未來應該都會開始失控
光武漢每天確診人數每天達到幾千人

3. 本來十三號應該已經要公報疫情失控
但上頭一直把疫情暪住, 把全部人暪住
十七十八號看到疫情控制不住才把消息放出來

4. 武漢十八號開始每天輸出人口大約三十萬人

聽日開始仲有大班廢翻支那
深圳關口又一波互相傳染

直接比圖叫佢地相信黨啦

呢班人個腦真係裝屎

喂 你班連登仔靜一靜好唔好呀屌你老母

有無睇喱show架？ 正所謂不翻牆很難

佢地搵藉口姐

識唔撚識做間諜嫁！

屌 兒登仔咪亂什group搗亂啦
一陣個group執撚咗點收風呀On9
班支狗都就死 仲屌佢地做乜柒啫你地

全世界冚球剷 世界上所有嘢重新歸0 財產重新分配 end game 要開新game了

明明係收料group
又出撚哂文宣
講真 支那狗唔會理咩叫民主架
佢地唔撚係我地同路人
入去收料都係為香港作出最壞準備

唔識聽普通話有冇人翻譯？

Group已封

世界就唔會剷
剷都係支那剷 自己搞出黎嘅蘇周屎黎

硬係有啲撚屌唔識分場合時間講嘢

屌 寧願樓主每日cap兩張出黎

上面大把

屌你老母連登仔真係弱智搞串哂個party

唉真係on9

搞彎哂個party

唉 兒登仔好撚戇鳩
人哋admin 真係諗住爆料、第一手消息

你老母成班小學雞玩嘢 仲要無里頭
難怪支那人覺得香港得廢青

屌你老母乜撚野手足黎
咁撚冇腦

成班傻閪入去
以為笑9武漢人就好撚爽咁
明明就係收料區
d料好撚珍貴真心支那控制媒體下
佢地實際咩情況真係好撚難了解架屌

放上黎就一定會有on9膠化成件事

屌曬佢地老母
以為自己好撚型啊
全程係到自high
而家邊到可以搵料
真係多撚謝曬佢地

其實聽唔明

又小學雞,又玩膠
用佢哋人命開玩笑可以爭取支持？

兒登仔就是弱智

重點每日有幾千人確診係每日

佢就一定啦 其他國家就要睇武漢人走得幾遠啦

班友真心on99，連基本尊重都無，就喺度文宣，大佬你都睇下場合唔好為屌而屌

搞到封gp做咩9
我信佢係tg分享既消息大過大陸啲假消息，依家搞到無9埋

聽到話北京可能開始戒嚴 上海可能失控 武漢每日有過千人中

Sor

屌你老味啲on9真係難成大事
靠你哋光復香港真係死撚緊

其實大家入到去都希望睇多啲武漢咩情況
但我入到去就見到有手足喺度叫口號啦
有人忽然人身攻擊
希望大家可以理智同埋冷靜少少
Focus返個重點好啲
咁係幫我地都可以知多啲

唉我真係唔撚識講……
係有心收風嘅，記得icon del文宣， 改名唔好用繁體字
應該會清人

唉屌你老母

兒登仔呢個名真係冇撚改錯

有無人backup？

中國人反抗

抵撚死啦 一味想壓住啲消息 搞到啲人知既時候已經爆發緊

維尼好耐無出嚟講嘢

D支那語撚聽得明咩

下次加密

上海講到好嚴重 上海>廣州>北京

屌玩到封group

屌你兒登仔真係好撚on9 唔識分輕重 引戰叫口號有乜柒用？你團結到武漢個班 分分鐘係第二次武昌起義

真心on9
呢個時勢笑鳩人有撚用咩屌
係要諗計自保呀屌

Push

18號開始失控前上百萬人對外輸出

基本上一爆消息就賴地方官員千錯萬錯唔係習近平嘅錯

清完人唔知會唔會開返呢

有啊 仲祝我地新年快樂

另外開group 傾算

又小左一次connect機會

唯有等啦 而家真係好撚後悔 唸住有個地方比大家收風

果到係有班當地人講番武漢政府唔講既野呀
自己吹水洗撚開TG咩

push

上海爆就真係支爆得

個group重點係人同料
香港人嘅料有撚特別咩

唉，朋友我笑你on9...

好似係每日有幾千人(被）拒診

屌 又係有班on9仔玩串個場

推嚟個

估唔到今鋪都幾多大陸人屌7 中共隱瞞 官僚腐敗

疫症當前,仲玩呢D...
day1 開始隱瞞疫情已錯晒,
大眾無防疫意識, 愈傳愈多

真係唔明
就算特首唔落order 官員都應該向政府施壓要求閉關鎖港啦
佢地真係唔怕下一個染病人係自己咩

買個軟路由，連去個vps到未翻到墻lor

大家都以為小事
呢d意識問題香港都唔係好過支那好多
真心⋯有咩理由唔從最壞打算著想
講緊係傳染病 社區爆發 再地區爆發
唔係講笑

屌，香港啊，仆街政府，屌你老母

我唔洗理D咩責任問題囉
我想知佢爆到幾嚴重
自己點防備先係重點
就算關中央事 我地都做唔到咩嫁啦
香港政府都未傷害到

大概內容：
真正的情況比大家想像的糟糕很多 非常的糟糕
簡單來講吧
北京的武警已經開始準備戒嚴了
然後北京的所有門診已爆滿？
上海的話不出意外可能會在數日間失控
但是現在全都不讓報道
光武漢每天確診人數達幾千
所以自己猜一下覺得已確診人數到底有多少
而且這次不行怨上面（洗白？）
這次是武漢官員 純粹人禍
他本來12號要封城
但是武漢那邊直接把消息壓下來
因為他有一個人大會議 壓到17 18號閉幕
本來應該一星期前準備封城
但他把所有人都瞞了
只瞞到18號困不住了才把消息放出來
18號來看 從17 18號開始
武漢每天向全國往外輸出的人數達90 30萬？？？人 實際情況會比較多

同埋大家都唔好推呢個POST
一陣又有班連登仔入去洗頻

個群慢慢開番，希望班戇鳩仔唔好再玩串個party

你諗下20號習總出黎講野前點解只有武漢有人中招

追post發現好多料都早過香港知，咪搞串個場啦

可唔可以試吓connect
唔好講埋啲on9野對成件事無幫助
我地要既係當地真實情況
屌你一句叫人唔好死過嚟香港你估對方會照做？

支爆一聲除舊歲

武漢每日幾千人確診感染
地方官員暪報導致遲咗五日封城
已經流動咗九十幾萬人去全國同世界各地
上海情況唔樂觀 十日內會崩潰
首當其衝上海 然後廣州 深圳 到北京
佢過呢幾個城市人口流動性大 一個都走唔甩
大概係咁憑記憶 有錯屌細力啲

我覆咗上面巴打

Send出去之前撳個不推文係咪真係咁難

我懷疑佢地自己友都呃晒
個個都"沒事兒"
習大大叫佢地開牌.. 先知今次仆街了

可以pin呢個

你up乜？

講真 似開始將d責任推曬比d下層官員
好刻意講話係武漢d官暪住北京

啲芝麻人都唔識思考
淨係識堅決遵從習主席教導，永遠聽從黨的指揮
一日未燒到埋身激發求生本能，一日都當你係美帝間諜

樓主下次咪放link, cap 圖share算啦

fc

情況描述
北京:
-武警戒嚴，門診飽和
上海:
-未來將會爆發疫症
武漢:
-每日醫院確診人數達上千人

症情爆發原因
官員知情不報:
-為讓全國人大順利舉行，將消息隱瞞，至1.18號情況失控，疫情曝光

預測情況
-1.17~1.18號，武漢作為交通中轉站，已經每日輸送30萬人往全國各地，甚至全世界
-流動人口多既地區將率先爆發疫情，包括 : 上海、廣州、北京、深圳

其實 時間證明一切
武漢人唔會坐以待斃
佢地一定搵方法求生
用盡方法逃出武漢
呢個過程又將病毒帶到新社區
根本就係惡性循環
支那又唔停得全線高鐵
因為新年流流邊可以咁樣停
呢單野真係建國而黎支共都未撚面對過

你做下research先

好似理工果次咁
點會諗辦法走既
唔係等死咩

點解唔可以停
非常時期非常手段 呢句口號佢地用開
平時就強硬到死 一到呢d情況就優柔寡斷
真係唔死都無用dllm

真佢地真係唔撚識

反正我信了

其實唔少都係平時唔敢講

元朗街市菜三蚊一斤好低

支爆，真‧天滅中共

終於明點樣消滅貧窮人口啦 冇錢醫病就聽天由命

d錄音感覺同721嗰陣d黑社會著草whatsapp錄音冇咩分別

小康社會，一切由消滅貧窮人口做起

知道 對唔住

下面有段話自己屋企知道好多嘢，但係唔敢講，喊晒口叫朋友千祈唔好出街

終於超越香港

成個熱門都武漢冇人理行動大家專注返香港先啦

因為新年停車 好唔老黎
全年最大嘅節日黎
紅事點會停高鐵
停高鐵=話比全國人知政府無力控制
大大減低左佢管治威信

春運頭一轉都尾聲
要翻鄉下都翻哂
真係下一間就係佢地翻城市開工呢個moment
有病無病嘅又溝一轉
諗起都覺癲

最痴線係撞正新年,成年入面人口流動最頻密既日子

你刀on9病毒仲嚴重過抗爭運動

....

我係叫大家一齊諗計阻止班賤種來香港播毒呀

屌啊13號就失控 我11號返到香港係機場
利申台灣返

老實講佢地心知肚明唔講出口,
反而香港多真心膠

根本係on9
個個有幾聲咳就去醫院
跟住成班人係醫院互相傳染, 無事都變有事
我諗美帝如果第日要打鳩大陸, 一定係打病毒戰, 支那會自滅

牆

Pin呢到